我已經原諒左火雞姐

雖然我唔係同佢同一間學校
亦都冇比佢欺凌過
但係我都原諒左佢
希望大家比次機會

邏輯謬誤？
佢冇對你唔住，冇對你造成傷害，你無啦啦原諒佢乜野？

大寶哥大人有大量

雖然我同你三唔識柒
亦都冇比你欺凌過
但係我都原諒咗你
希望你唔好再咁on9

樓豬份人好大量 Respect

我都原諒左佢，原諒埋右佢

睇名啦 唔洗同佢認真

大寶哥

睇佢ig係好有誠意道歉
冤冤相報何時了
你放過佢同時都係放過自己

我都原諒咗佢

樓主我表弟黎 佢中度弱智
我代佢同大家講聲對唔住

un爆我就原諒佢